有關熱門post

而家肺炎+抗爭呢段時間有大量未經證實/好誤導嘅post標題出現
例如啱先睇到呢個post
大數據顯示武漢肺炎最早或10月已傳入香港

24樓就話：「有啲武斷，佢從 keywords 大數據分析，只能夠得出相關新聞早於10月傳入香港，而唔係病毒已經傳入香港」

先唔好理10月有冇傳入香港先 熱門出現咁樣嘅post真係好會令人相信 身邊好多朋友包括我自己都未必會每做post好詳細睇 多數都係睇完樓主同埋幾個comment 就上一頁然後就信左先

我覺得有必要更新一下熱門個演算法 可能多過100 comment先會喺熱門出現
又或者admin好似可以9gag/facebook咁請人或者搵返自己admin團隊嘅人定時定候mon post篩選某一啲post上熱門
我都係忽發奇想 希望admin可以睇睇又或者各位手足可以補充下

同埋希望可以杜絕啲標題悔氣撚咩手足就死咩無人出運動玩撚完嗰啲

好撚多misleading topic又fake news
admin搞搞佢啦